不要破壞商場

如果你地繼續破壞商場，商場便不歡迎你地入去，到時又少一個保護你地的地方。唔好咁儍，斷自己安全退路。

起完底
block得